{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_061835",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6862949'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2016-12-21",
        "domain": "음식점",
        "title": "김치전파전호박전 지겨울 땐 초간단 참치전"
    },
    "text": "小麦粉がなくても料理を始めることができ、私たちは独自のアイデアと情熱を持って1万個のレシピを探検することができる。 調理時間は30分以内に設計されており、材料としてはツナ缶、ニンジン、タマネギ、青陽唐辛子、卵、塩、コショウを使用する。 ツナは油を抜いて準備し、にんじんとたまねぎはみじん切りにして、青陽唐辛子はざくざく切って準備する。 ボウルにツナ、ニンジン、玉ねぎ、青陽唐辛子、塩、コショウ、卵を入れて混ぜ、油を引いたフライパンに丸く焼いて完成させる。 上記のような簡単な過程でも多様でおいしい料理を創造することができる。 このような料理過程は芸術であり、創作の空間だ。 各自のアイデアと創意力を発揮して新しい料理を作り出すことができる。 無限の可能性が存在する料理の世界には、1万個のレシピがあるだろう。 それだけ料理の多様性と創造力が無限だということを物語っている。 料理を通じて私たちは新しい味と経験を作り、自由に創作して発揮できる機会を持つ。 そのため、料理は一つのレシピで満足せず、引き続き新しいアイデアを試してみることが重要だ。 このように多様な材料と方法を試してみると、私たちは新しい味と革新的な料理を作ることができるだけでなく、自分の創意性と能力を発展させることができる。",
    "QA": [
        {
            "question": "この料理の調理時間は何分ですか？",
            "answer": "この料理の調理時間は30分以内です。"
        },
        {
            "question": "この料理に使用する材料は何ですか？",
            "answer": "この料理に使用する材料はツナ缶、ニンジン、タマネギ、青陽唐辛子、卵、塩、コショウです。"
        },
        {
            "question": "ツナの準備方法はどうですか？",
            "answer": "ツナは油を抜いて準備してください。"
        },
        {
            "question": "にんじんとたまねぎはどのように切ればいいですか？",
            "answer": "にんじんとたまねぎはみじん切りにしてください。"
        },
        {
            "question": "青陽唐辛子の準備方法はどうですか？",
            "answer": "青陽唐辛子はざくざく切って準備してください。"
        },
        {
            "question": "この料理の完成までの具体的な手順は何ですか？",
            "answer": "ボウルにツナ、ニンジン、玉ねぎ、青陽唐辛子、塩、コショウ、卵を入れて混ぜ、油を引いたフライパンに丸く焼いて完成させます。"
        },
        {
            "question": "料理の材料や方法を自由にアレンジしてもいいですか？",
            "answer": "はい、料理の材料や方法を自由にアレンジしても構いません。それぞれのアイデアと創意力を発揮して新しい料理を作り出すことができます。"
        },
        {
            "question": "この料理の特徴は何ですか？",
            "answer": "この料理の特徴は、小麦粉がなくても作れること、調理時間が短いこと、多様でおいしい料理を創造できることです。"
        },
        {
            "question": "料理の世界には何万個のレシピがあると言われていますが、なぜそんなに多いのですか？",
            "answer": "料理の世界には無限の可能性があり、それぞれのアイデアと創意力によって新しい味や料理を作り出すことができます。そのため、無数のレシピが存在するのです。"
        },
        {
            "question": "料理を通じて何を得ることができますか？",
            "answer": "料理を通じて新しい味や経験を作り出すことができます。また、自分の創意性や能力を発展させる機会も得ることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 399,
        "QA": 467
    }
}